論骨氣 謝和弦: 台灣人很窮？？

做明星做到咁負面仲有一班傻下傻下嘅台仔死撐真係笑大人個口。

Btw其實佢係咪知自己無機會返大陸所以故意惡化兩岸關係幫自己上位

正評：台灣人不嬲窮開
負評：大陸佬五十步笑百步

連登無人識佢

佢D歌幾好聽

個名好柒

用老婆黎做歌詞仲可以順便搵埋錢

佢阿爸阿媽改個名個陣究竟諗緊咩

屌你老味佢剪帽嗰下笑撚到仆街

個人都好柒

柒到唔敢睇
由佢個造型開始我已經睇到有種好尷尬嘅感覺

on9仔